支持川普的選民很擔心選票問題。中共會不會印假選票呢？

講真 投得侵嘅好多都無咩野腦

但係投支那祖嗰啲肯定係弱智

白票最醒目
白票兵又贏

一定要提防支那